提提大家，第三波武肺點黎

保安局表示，今年2月至5月在各出入境管制站，向獲豁免進行14天強制檢疫人士，發出超過20萬張醫學監察通知書。

議會陣線立法會議員毛孟靜關注，自抵港人士必須接受強制檢疫14天的規例實施以來，每月有多少來自內地、澳門及台灣的人士，獲豁免遵守有關規定。

保安局書面答覆指出，今年2月共發出93602張醫學監察通知書、3月發出39211張、4月發出36039張，5月發出40220張。

保安局表示，根據規例，獲豁免進行14天強制檢疫人士，在留港期間要進行14天醫學監察，須戴口罩和每天量度體溫兩次，如有不適應向衞生署呈報。有關人士在入境時，均須通過衞生署在口岸進行的體溫監測和健康申報程序。

果班魔鬼想全香港人死

呀爺要你死你不得不死

推

[邊個諗出黎］法院登記處及一般聆訊聆只停兩日，星期三恢復正常

邊個係你阿爺？

應該係共產黨想逼死正統香港人同香港文化

即使我地真係全部留晒係屋企，第三波緩和左，
佢一日有免檢疫，一日都仲會有下一波
今次爆發係，
香港人做得好，抗到第一二波
政府戇鳩鳩，導致第三波

唔使問呀貴一定係大陸閪輸入L簽，跨境閪，商務閪佢老母冚家產想累死香港